如果多啦A夢係你身邊一日，你想做啲乜

世界從此無共產主義

同佢打返個車輪先啦

Ps5

想同你打車輪

下面快啲搵#5 book啦

問佢有冇道具幫我安樂死

叫佢擺低個百寶袋之後可以走

地球少14億人

帶我返過去同爺爺講聲對唔住

扯佢條尾熄佢機
淨係要佢個袋已經ok

請佢食銅鑼燒

問佢攞縮小電筒，射鳩你好憎既人，再踩撚死佢

消滅成個中國

用隨意門返工

問佢見到胖虎屌小夫個陣咩心情

大家俾樓豬fake晒，佢係問「多」啦A夢，而唔係「哆」啦A夢，9成有伏

大家小心

啲道具要買架
你熄佢機，啲道具就會有用哂既一日

如果電話亭經已=無限

壞左點算你不如話時間布

如果電話亭
如果呢個界...

想唔駛再依賴交通工具

便㩗式靜香

叮噹啲道具咁屈機其實做上帝都得

你要搵thanos

時間停止

好賤呀

收皮啦 扯所完唔係熄機 係變咗屎眼

攜帶式靜香

獨裁按鈕

我會用如果電話亭：
如果多啦A夢係我身邊一年

入面無道具既百寶袋

隨意門最勁

個百寶袋本身就好好用

用如果電話亭消滅中共
用時光機返返過去追返ex

日本誕生咪講呢樣野

用獨裁者按鈕咪得

獨裁者按鈕懲罰獨裁者㗎喎 有冇睇晒全集

首先一定係猜包剪揼

一定係用 如果電話亭
無撚敵

借如果電話亭煲20個鐘粥
之後同佢食銅鑼燒放題吹水吹到散場

放雜物都抵啦

爬埋入去做自己屋企
租都慳埋

乜你認為多啦A夢冇手指咩

回到從前

幫我搵夠一億

果然冇改錯名

借個隨意門去維護世界和平

跟住刷曬文具鋪刷膠4隻角